120hz究竟有無用？

120hz究竟有無用？
Iphone 12無120hz 你會唔會買？

正評＝120hz好撚正呀，你班果粉慘慘豬
負評＝120hz無撚用feature，iphone 世界第一，你班an狗食屎喇

電腦咁大個mon就話有影響姐
到而家我都係覺得手機有720p就夠

留名睇56KB.JPG

電話: 電 同 120Hz
一定揀電

iPad另計

食電

視乎電話本身續航力姐

可以睇主動式快門3D
可能係為咗 Apple glass 鋪排

Ps:9估

無撚有錯！解決到電量，話鳩知佢109700 hz都無所謂

用過120hz 真係返唔到轉頭

BTW iPhone 唔係一直有120hz 咩

話冇用嗰啲一定冇用過60hz以上嘅電話
真係好撚大分別

打機用過144hz mon就明白
60hz睇番真係好撚lag

高hz係咪通常體現喺打機度？
睇下youtube片嗰啲係咪無乜關係

YouTube 片質本身用60hz影既話 唔會有分別
因為source係60

但好簡單你上網look 上look下個分別已經勁明顯

睇過120hz番唔到轉頭

手機覺得冇用
一唔會用手機打機
二係手機睇既片大多都係得24 60

iPad pro就2017就有

有電量問題咪比個option用家自己熄左佢囉 點解一定要完美先出

人眼最多都係30fps
其實好多時多左以上既fps係做buffer位等d lag位冇咁明顯
所以其實你唔打機60以上真係意義不大

有用，啲人鍾意將啲apps，討論區，快速左推右推上推下推，你知連登仔睇野幾快架啦，點會冇用

叫做睇落順好多囉

我自己用緊iPad pro 2020+ iPhone，前者120Hz，後者60Hz，用緊iPad switch過去iPhone會突然覺得疾下疾下

但如果你全部機都係60Hz我又唔會覺得對你日常使用有咩影響喎

不過都希望iPhone同iPad個refresh rate可以統一翻，依加好有斷裂感

睇到同有冇用係2回事黎既

有既 你打機同畫野咪有用

同耳機一樣。

如果一直用開幾十蚊耳機唔會覺得有問題，但一用過好少少既耳機之後就番唔到轉頭。

笑鳩左返去驗眼啦

話無用個d 只係無得揀

我渣跑車同渣corolla 都係a to b
如果iphone平過samsung我都覺得無問題
但charge 跑車價但得corolla功能
就好大問題

用開iPhone 無所謂
用開120hz 返唔到轉頭了

有

未用過會覺得唔需要，用過冇可能返到轉頭

呢條友係邊個？

Lol 人地120hz mon 用黎打機，連登仔用尼上網老實講真係笑左。一諗起d人起街上look下look起度上網嘅畫面 好明顯係人有你要有心理姐，其實你地明知120hz 手機冇咩用，打機又冇game(打電莖fps??), 睇片又通常唔會係120hz, 唯一就係上網同起home screen 左滑右滑。咁同起pc 買左個120hz mon 只起desktop 左滑右滑j 多幾個mouse cursor冇咩分別

用開120hz on ipad pro

要睇你scroll 嘅速度
連登逐個post 睇咁太慢好難察覺

用mouse wheel 大幅咁scroll 會明顯好多

利 iPad Pro 用家 電腦moon 得60Hz

玩要數frame數既game.或者係render d超快object既game
e.g. 格鬥/音game

AW 有排都係得60hz 又多full screen animation 會唔會好委屈你

仲有mobile browser mobile LIHKG 一個畫面好少effective pixel 其實show 嘅內容 （文字） 唔多

有pro motion 120Hz iPhone Safari 當然好 但如果要加錢1、2千淨係幫mobile safari 同home 呢2種情況加個Pro Motion 就我1、 2 千我個人會遲疑

咁iphone又真係樣樣都唔得既

屌你收皮啦，iphone 而家有咩唔得呀屌

你對眼都幾廢

用Iphone 9成人帶尿袋出街 得新機做測試果陣長續航

咁咪係羅，電腦都唔會有人係買120hz mon 尼上網啦。 iphone 要120上網 仲有d人話用過ipad 轉iphone 有分別我用高hz mon 除左打fps game就真係唔太大分別

坐左幾耐？

初頭會係咁

後尾你發覺個滑鼠60hz mon睇落都好撚疾個時
你就番唔到轉頭

我兩個mon 1個144hz1個60hz
發別明顯到仆街

你話咩咪咩囉 唔通要做個測試比你睇呀？

好多人用慣airpods 一樣唔會用有線4 6 8單元果啲

因為佢地感覺唔到有分別

有啲真係三星收錢公關PR五毛
有啲真係唔知頭唔知路跟住起哄

有一定好過冇

屌你 on9真係冇藥醫

係唔係漏咗個 0

你識講mouse la

你電腦mon 係可以mouse wheel scroll 1440 pixel or more for just 1 page
iPhone 得2436/3=812

你試下電腦淨俾你scroll 1, 2 個連登回覆嘅輻度仲會唔會咁明顯

冇買，需求唔大

手機冇120Hz都還好
依家用緊iPhone XS同Xperia 1 II冇120Hz都唔覺得太差

但平板冇就唔太接受到
用緊iPad Pro 12.9同Tab S7+正到睇唔番冇120Hz嘅平板

其實呢張圖有d斷章取義,淨係睇56k已經足夠當然唔合理
但佢上文係講緊家長點解防止小朋友上網打機成癮

佢意思係:
唔想佢online game成癮最好就唔俾佢上網
但唔俾佢上網唔得既話,就唔好裝寬頻
56k已經夠佢send下電郵做功課果D
咁就可以上網做功課之餘又打唔到機

56Kbps Zoom meeting
Sound only 都搞唔掂

不過嗰條友唔識分Kb KB 高估咗56k 速度8倍

其實就好似60hz同30hz嘅分別，你未感受過，係唔會明點解想要60hz

人眼係最少要24FPS先會覺得唔會係單張畫面

唔洗嘅，上網大把測試已經知你起度9up走啦講到好似我屈你咁，明明自己9up。9成人帶尿袋

唔好拎依家同06年比啦,youtube都係05年先有,依家緊係唔夠啦
果時學業上都係做下每日一篇,上網收下工作紙,回下電郵既者

想當年iPad Pro第一次用120Hz
第一次落鋪掃mon嗰下震撼到

視覺都要靠個腦 所以要驗埋腦

滑鼠咁細粒移動又快一定分得出
但好多時用ipad pro開隻game 好多時都分唔到係60fps定120fps

On9😂
Iphone 有smart battery case
岩晒一日長用電話既人
你an狗有咩？
尿袋咪一樣兩邊有人用
Iphone 11 以上 都足夠用一日
An狗 唔好再沉醉係當年可以換電既時代啦

轉埋OLED仲震撼
iPhone 120hz

有iPad Pro 12.9 2020 同 Samsung s5e 唔多覺有咩分別。係咪我有啲野冇set?

清唔好認真、佢係屎為契弟5毛黎。
佢部屎為全線都比iPhone 11pro max細電過佢，都好電過佢。屎為全線收左皮，淨低呢啲餘孽係到柒，唔需要理呢啲5毛

meme 既本質就係斷章取義㗎啦

iPad Pro嗰度睇下
Accessibility -> Motion -> Limit Frame Rate有冇開
開咗即係60Hz

上下掃都分到啦
跟本人眼就分到60以上
係班電影撚死都話人眼識動態模糊，所以人類分唔到

上下掃都係靠觸感先分得出

轉120 係趨勢，，當年iphone4.3吋啲人都話夠啦，轉咗就返唔到轉頭

Apple又要俾人撚肯幾年先出120hz

何不用ROG
120HZ 又大電

作為an狗我都接受唔到個款

S20fe其實性價比真係好好

始終死忠多，轉5g 啲人 iPhone 10 之前個班好大機會會換機

用完120hz真係返唔到轉頭 可能一開始覺得順小小 用一排轉返60hz眼真係會唔舒服

同當年換大Mon 一樣

呢個真

係差好遠
用返60 好似lag機咁

ching不如book下期睇眼

個個都知ios反應快過An機
但唔代表60以上你分唔到

120hz iphone實會裝，係爭在下一代定下下代又唔係咩超革命野，同鏡頭升級、解像度升級、cpu升級一鳩樣
比錢就有

Rog開頭以為幾好，但比人踢爆左佢用垃圾支廠天馬moon, 成日都要睇嘅moon, 佢用咁劣嘅料，見到都唔開胃，不了

thanks bro. 冇開呀

an 60hz 就係lag機囉

720p 同 120hz有咩關係？
利申 唔識

出去玩下demo咪知爭幾遠

Rog 2 開完順過11好多 不過食電到喊

冇

睇網上串流AV如何

有冇打過3A大作，光30fps 同60fps 已經好大分別

你隻Game 跑到120fps？

都唔講佢計錯數同計理論值呢D野
我同你講我當年就係用56K黎打UO GKK
反而果時跟本冇咩網上功課
當年Online Game 如果唔係更新需要既流量其實好細
所以佢講既野基本係錯晒既

120Hz 係基本設置啦
最大功用就係掃 Mon 上連登
特登買 iPad Pro 就係要佢個 Mon
120 再上 144 再上 240 先有討論價值

用緊8仔加battery case答你
真係核電黎

我唔係講佢既說話岩與錯
只係覺得佢咁樣俾人抽出黎斷章取義屌好無辜者

但係56K唔係電話線連線,有電造入會斷線既咩
好似玩唔到online game架喎

我覺得60都夠用利申未用過快過60hz嘅moon

不過我覺得80-100已經算快，始終睇戲/打機都係用返電腦mon/電視

依家唔上網，連朋友都無

youtube 9成9片都係24 fps

石丹理教授

用電話打咩機要 120/144

所以當年會分兩條電話線

盲腸

驗眼啦on9

而家d 120HZ機順撚過iphone好多

我屋企PC用開144hz
之後返學垃圾60hz mon睇到我頭痛窒下窒下咁
隻mouse cursor, scrolling嗰陣識瞬移

你試過先學人討論啦柒頭

雖然都好撚想要120hz
但之前碌YouTube見到，睇完覺得都幾有道理

普通話注意

笑撚死我冇分別
流暢度差咁撚遠話冇分別

用過ipad pro 表示冇分別 個人意見，如果買高refresh rate mon用尼上網係on9

公司機文員仔部機快啲要換120Hz 黎上網打字呀

美國silicon valley 公司咁有米快啲幫啲programmer 換晒120hz mon 黎打code, 至少mouse cursor 會順啲呀 software engineer 搵咁多錢仲日日對住電腦搵食都咁冇常識唔識嘆世界

最後ATM 所有operation 同介面反應都好慢 換120Hz 會好啲

Fortnite 電莖
基本上係用黎屈窮人用慢機慢mon

全世界都120Hz 就屈唔到人

PC 電莖方面就evolve 得好勁240Hz, 300, 400都有
用黎屈得120Hz mon 嘅PC 窮人

勿認真

4MB下載2分鐘擺明唔識單位啦，大細Bb不分

你個人就真係 意義不大

唔一定會斷嫁，當年用來玩 AOE

120HZ = 電莖昆水野

120hz 會令成部機過場畫面舒服左

你話有冇用? 睇自己姐想唔想用落順暢啲。

不過食開大家好樂牛扒都覺得好好味既，你都無謂叫佢食幾百蚊既牛扒啦。CP值對佢唔高

不過我認為Iphone出120係手機先，到時少人會再買60hz手機 重新定義左旗艦手機標準120hz

用過240hz未？

用完之後我玩唔番ps4

其實90HZ 已經順過iphone

用完144hz mon再打返switch 兩個世界
LM 幾年後bin 上面c

唔好話打機，120hz 用黎碌連登都會覺得smooth 左好多

on9 你換個144 hz 電腦mon 用下咪知lor

一般唔打機完全無分別

CS用144,240,360fps但720p

一陣又屌720p 粒粒mon

咪臭閪，成班起度j scroll 順d明明high refresher rate 係不嬲for 打機。錯晒重點

岩呀

Scroll時一秒一格都無所謂
睇到就得

屌你老母而家係唔撚係1秒一格呀，成日起度9吹

無用
所以android機有都係多餘

其實未用過120hz咪覺得無問題，但用過知道個分別咪覺得返唔到轉頭

得你自己正評

你自己睇下30 fps vs 60 fps vs 120 fps 啦低能

120 fps vs 160 fps 就真係難分

但30 去 60 好撚明顯除非你眼盲

android 先最需要 60hz android反應真係慢兩拍

你對眼就最多30fps

順啊，屌你

用過就明，返唔到轉頭

證明你無用過

冇120唔買

你係咪quote 錯咗

係咁幫apple兜120hz冇用，咁點解ipad pro又出120hz

有冇用 睇個人覺得值唔值得

我自己睇就可有可無 唔係必要
肯定唔係換電話第一考量因素

你打機戰緊係30FPS就夠喇，我地呢D打CS要144HZ都唔夠最好去到240HZ

240同144 大唔大分別
有冇60去144咁明顯

完全冇，冇人會up 多過60 既片上youtube

因為iPad Pro用嚟畫畫
個120Hz有助減少用筆個latency
做到筆觸跟貼支筆嘅效果

我就咁碌連登都睇到個分別，120hz係smooth啲

係有分別
不過Apple覺得個分別唔係用嚟俾你碌連登
所以唔放俾你都冇計

即係你食飯可以充饑
食肉都可以充饑
但一般人肚餓都會叫食飯先多過鋸扒

玩槍GAME仲要玩得勁先用得好240HZ，同144HZ最大分別係高速轉身個陣時
就係0.幾秒轉180度射後面D人先有明顯分別

一般玩家144HZ打槍GAME都係夠晒用

但隔離幾間鋪全部都係牛扒，大家最貴嗰餐都係差唔多價

因為apple根本睇唔起啲competitor

人眼根本無所謂上限
做過啲實驗有人可以睇得出300HZ嘅分別
不過大部份人都係90-100HZ就唔係好睇得出
但一定係唔會30同60

分別係會比連登仔笑

用完120hz真係返唔到轉頭,，雖然有得裝野變96hz慳電d，但轉完96hz即刻覺得唔順眼，最後轉番120hz，莫講話用番60hz嘅電話

係睇唔起果粉者睇死就算出電子垃圾果粉都會狗衝

爭好撚遠

無關係
720p係解象度
好似係每吋有幾多格

120hz係同一解象度每秒有幾多幅畫
最直接影響睇落感覺Lag唔lag

你班i狗未用過120hz緊係咁講喇
好似支那人未擁有過自由一樣
用過120hz五分鐘就成世唔會想轉返
好大分別

i狗未用過120hz唔好沖出黎柒
部機反應快慢同hz有咩關係

iPad Pro 有咗120Hz 幾多年？
iPad Pro 用家有冇話自己部iPhone 不堪入目

I狗: 一年唔LAG再講
事實:部NOTE10+仲順到痴線

I狗:AN機係垃圾
事實:相機/聽歌/外型/新科技 AN機冇樣野係唔贏

I狗:APPLE相機最靚最自然 所有話APPLE差既評測都係假係收錢
事實:講得呢句都係冇常識 但老實好主觀有信仰冇計 但純講相機功能都知IOS 當用家ON99咁

I狗:APPLE安全!
事實:不如睇多D新聞啦 淨係上連登APPLE台圍爐打飛機曬鳩氣

APPLE黎講IPAD PRO真係好好用

但手機黎講IPHONE外有好多好選擇
但不能不服APPLE個自私系統銷售手法 你同佢地講轉AN機曬鳩氣
因為班傻鳩已經比 隻四方錶 牙刷耳機 所謂既APPLE生態圈養住 唔知世界這麼大

ching ho ball
建議你用段野開個post笑柒佢地

之前有開類似post 但打手多到癲
同埋呢排就開賣 一定好多公司請人做打手帶風向 年年呢兩三個月都係咁
btw我都係果粉 由ipod classic用到最新ipad pro2020 自問唔係為屌而屌 好產品就會買 退一步諗 就係班信仰撚搞到apple唔洗進步

因為12出咗 12S 就冇嘢加
我諗apple 係諗住120hz 同Touch ID side button 都係下代出
之後12就出new design & Lidar

通常iPhone 都係咁
新design + 冇乜新功能: iPhone 6, iPhone X
勁功能 + 舊design : iPhone 5s

S20 Ultra試完120Hz mon再轉返60Hz即刻覺部電話好窒

其實就係因為佢講既野錯
加上佢計錯晒D數
斷章取義都冇大問題.......
以佢講既[當你去到3至4MB既fly佬 ，其實都係兩分鐘左右。]
絕對唔止2分鐘加上唔穩定同斷線
結果係冇斷要十幾廿分鐘
傳到一半仲斷埋再傳過需時可能要半個鐘以上
要成日睇下佢有冇斷極度浪費時間
其實即係如果要傳4MB既檔案56K完全唔足夠
同D人比圖既用意差別不大
佢既認知同樣跟唔上時代
我睇唔出有咩無辜

會斷有時冇電話入都會斷
斷左咪再上返一樣玩到
只係LAG同斷線會唔夠爽姐.......
遊戲方面其實只需要好細既頻寬
遊戲公司用既商業線路同家用收費唔同貴好多
2-3千個人上線如果每人都要1MB
咁就要預幾大條線要幾多成本呢?
所以遊戲會盡量簡化需要傳輸既資料
人少既地方要可能只係1-2KB每秒
(唔同既遊戲會唔同,同地圖太多人會增加)
延遲係遊戲上更大問題
玩玩下停幾秒咁死左都唔知咩事
當然頻寬大相對會比較少出現延遲
有大當然會用大既穩定既
唔係玩唔到囉

正 由phone 4用到iphone8plus 之後都轉咗s10plus 真係太撚柒
Iphone開始唔識進步咁 用過朋友手上部s20plus 120hz真係好正

用過120hz mon, 望返60HZ 好似慢動作咁
但用返幾日60hz, 對眼又回復正常

我話玩唔到意思係成日斷線同唔到其他人玩果隻

都唔會
會斷但唔係一直斷
就算係石器果類既回合制組隊打都冇問題
斷左再連返上去都唔洗1分鐘 可能一場都未完
而且都唔係想像中成日斷到咁
可能你玩成日都係斷幾次
有電話入你快速收線再上返去唔到2分鐘打副本都冇問題
(部分遊戲唔得,斷左重連會出左副本入唔返)
識既唔大問題
野團有D隊長好心急會比人踢
而且果時一般上係伺服果邊條線唔夠多過玩家果邊
台灣仔都有名句講遊戲公司 LAG斷線修不好
唔會止係56K先有問題

平時做野用60hz imac, 打機時用240hz mon. 邊會好似你地成日講到慢動作咁撚誇

AN機有240HZ個MON都係疾下疾下

我覺得240p配56k剛剛好

咪係
上下scroll 連登講到好大分別
搵time stopper 計下由最頂到最底要幾耐咪知差耐

究竟點樣 一時又話60hz窒到用唔到 一時又話note10+順到痴線 大佬note10+都係60hz咋喎 真係多三叔打手

講緊lag機 你講個mon
連部機行幾hz同lag唔lag都唔識分 救命 I狗真係多傻鳩

睇佢個名 無知p牌仔 作文，已經唔使理

iPhone 12 又話有120hz?

其實邊撚個吹出嚟

我都見到有張假圖

60hz
粒u快都識飛未又係86
60hz快極都睇唔出

有，上連登覺得快咗，可以覆多兩個post

打機有分別

跟本上果粉又去番以前死話android咁快無用既階段

因為iphone追唔上
你試下iPhone12 有120hz
果粉依家已經打晒飛機

外國全部reviewer都話120hz有用過resolutions

用過就唔會番到轉頭
120hz screen係touch base system體驗好大

120hz touch採樣

仲120hz

笑撚死人咩，我家下用緊144hz rogphone3

返唔撚到轉頭，完全中毒

一用返60hz機，完全接受唔到

唔係 用touch感覺提升大好多 從視覺上見到個mon有幾跟手 電腦用mouse就無咁大感覺

120 hz 係好正嘅
絲咁滑

120 同 144 分別好大咩

如果唔打機
平時唔用 120/144 refresh rate 電腦mon 的人

一定覺得無分別 因為佢地都無接觸過高refresh rate 係點

120hz 好順

144hz 好撚柒臭閪順

如果iphone 突破到電容量有5000以上,120hz 以上

相信一大堆人爭住買

人地嘅下限=你嘅上限

5000mah電 iphone 一定比人話重

完全同意120hz有用過2k。
我估andrlid下年應該2樣都有120hz 2k

其實佢做到5000電以上而又唔重又唔佔機身位置咪掂囉，而家佢技術同成本突破唔到啫

sor,清。你唔打機你你都要打字上網㗎

望一望老母個電話都120hz

屌你iphone都仲未有雖然都照換

apple出咗=必需品
apple冇出=其實冇用

用過120hz就知順好多，依家用其他人啲機都覺lag

有冇人講解下fps同hz既關係? 係咪即係例如90fps要用超過90hz既mon先睇到, 如果用60hz mon就只係睇到60fps?

係 個mon 得60hz output 240fps都係出得60張圖
咁淨低果180就哂左

第一次用 淨係掃連登都感覺到連貫好多 對比我部xs max

班iphone 撚成日話iphone最好 但最好笑唔知自己俾apple綁住咗 舊時用iphone都覺得samsung 好柒 又爆炸又盛 但自從s9開始已經愈做愈好
佢出摺機 出家燕mon可以你可以話柒 但人地起碼創新 你老母近依幾年apple年年都係m字額

所以點解你地成日話iphone好好 iphone好正 正係邊

我覺得係 用咁耐都唔lag機？咁多年都好須

An機撚咩事 我用ipad pro 120hz

依家講緊電話 碌柒 你會拎住部ipad打電話？

其實呢an都無lag lag只係之前印象
S3真係好撚lag 愈用愈lag

依家講緊mon 碌柒 你會用個mon黎聽電話？

唔洗係到spin我成段嘢比較緊iphone 同s20plus
你就衝出黎講ipad 屌你老味依到手機台 你唔好講埋電腦mon 唔好係到死撐啦 碌柒

ipad不嬲喺手機台 你唔洗搞便喇An機撚 加上你係覆緊我個reply 我一直講緊120hz同60hz既分別 係有人無啦啦An機撚上身要搵an機比搵位入 柒咗就柒咗啦

應該咁講
30hz 係電視加動態模糊滿足到單機大作需要
60hz 已經好順暢
不如係色彩飽和度同解像度提升仲實際

部機係好野睇市場反應就知 唔洗喺連登打飛機搵同感圍爐打飛機 我諗你出去同人講都冇人識咩s20plus 屌我都係第一次聽依部機 咩牌子都唔撚知

咁佢所謂創新但係都出埋啲柒機 真係換唔落手嘛 m字額都仲好睇過佢

iphone12無120hz
i dog：120hz無用/技術唔成熟/人眼分辨唔到

iphone13有120hz
i dog: apple領先全世界/動畫加120hz無敵

就係你依啲傻粉
我就雙修嘅 你咪拎住部ipad 出街自high
你iphone有120hz未 繼續m字額？
慘得過你地會繼續用
明明知道喬布斯死咗之後apple已經大不如前 不停食老本

好撚可悲
我就雙修嘅 根本兩部機都有好同唔好嘅嘢 唔似你依啲ifan不停覺得apple好好

係ar 你真係信apple依間要整走m字額整唔到？

an機撚真係好慘 啲機冇人識 唯有都要買部iphone先埋到堆

玩原神120hz無用，要有用就要整紅一隻要120hz既遊戲

係你見識小姐 笑撚死人 成個世界得apple
唔知以為你都有股份 知唔知apple個mon邊間嘢俾佢

你真係有病 你鬥機定講緊鬥mon 人地講緊mon個陣就鬥機 講緊機個陣又講mon 唔講以為手機得個mon

算把啦你 唔好死撐啦碌柒 你話唔知s20plus 咩機 samsung ar柒頭 你用緊嘅iphone某啲零件同mon都係佢供應 傻閪閪咁 慢慢做蛙仔啦

其實hz數240 同 144
個差距好微
但價格差唔多
係for有錢人

見識好多呀你 唔講真係唔知 我買部手機原來要知咁多野 最緊要個mon 因為手機得個mon 都好同情你既 technophile最自豪既時候

其實只要你用過144hz
你就係任何遊戲都接受唔到60hz
差太遠

一定有用，ipad pro 120hz打機超撚正囉

無撚錯啦
高hz玩第一身射擊game差好遠

人地話講緊手機呀 講乜野ipad

唔係壞咗手機都唔買12 唯有忍多一代等佢出

咁老實講依家部部新An機都高Hz
就算分別唔大，你新iphone賣得呢個價都無有d仆街囉

iphone不嬲都貴過人 都唔係第一次 再加上an機出咩新野都係冇人討論

死傻閪好撚悲為咗死撐apple

我同情你既 an機冇人留意 咪唯有話 係你地平時講開既iphone零件都係靠samsung架ja

蘋果有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世

得啦 小丑

唔會 fastsync 就係咁嘅原理
60hz 輸出240fps input lag 會低啲

反而想知會唔會傷眼咗

IOS冇120HZ都順過你又120HZ又865呢下吹佢唔漲

利申，手持IPHONE XS 同NOTE20U
都係用IOS打機多

差太遠

其實冇需要，用得120hz，你既目的都係玩120fps game，但問題係支持120fps既game極少，而且唔係高fps=流暢，fps只係流暢其中一個條件，但好多人都當成係唯一條件，忽略左好多野

盲嘅先覺得60hz順過120hz

個茫10”都無鬼有分別咩
個茫30幾就有姐

通常話冇需要個啲九成都係冇用開120hz

如果食電食到我仆街我就覺得無需要
但日常用係爽既

你埋堆要用iphone?

個個係垃圾堆？

上連登碌post己經有分別啦

為左上連登的話 買部千二蚊真我機都有120hz 滿足晒你

有既話幾好
但為左慳電 應該都會長時間限60hz